［舔共］偽人劉德華唱內地抗疫歌為藍絲醫護打氣

武漢肺炎 疫情持續肆虐，偽人劉德華 將內地抗疫歌《愛的橋樑》重新填上廣東詞，寫了一首名為《我知道》的廣東版，憑歌寄意為一班在醫護人員打氣。

《愛的橋梁》是由福建籍詞作家鄒友開作詞、省音樂家協會副主席蔣舟作曲，是中央廣播電視總台首批推出的全國五首抗疫公益歌曲之一。內地傳媒指出，中央廣播電視總台文藝節目中心安排劉德華、韓磊、劉濤、黃軒、王鷗、馬思純、歐陽娜娜、婁藝瀟等8位來自大陸和香港、台灣的舔共歌手共同演唱該歌曲，並錄製了歌曲MV。

樣炳

填海華食屎啦

抵佢呢世再開唔到演唱會

得26個

咩態度？愛回家奀星笑鳩山火

唔好睇小山火

copy & paste
李文亮定理
唔係手足既人請盡情消費
要用盡佢黎撐醫護、鬧中共